## Функциональные детали. Бизнес-логика проекта
### На какие группы пользователей рассчитан
Группы пользователей две: авторизованные и неавторизованные.
- Неавторизованные пользователи не могут выполнять никакие команды, кроме `register`, `login` и `exit`.
- Авторизованным пользователям доступен полный список команд.
### Какие функции будут доступны пользователям
Список с описанием:
+ `execute_script file_name` : считать и исполнить скрипт из указанного файла. В скрипте содержатся команды в таком же виде, в котором их вводит пользователь в интерактивном режиме
+ `exit` : завершить работу клиентского приложения
+ `print_field_ascending_golden_palm_count` : вывести значения поля goldenPalmCount всех элементов в порядке возрастания
+ `show` : вывести в стандартный поток вывода все элементы коллекции в строковом представлении
+ `clear` : очистить коллекцию
+ `insert null {element}` : добавить новый элемент с заданным ключом
+ `update id {element}` : обновить значение элемента коллекции, id которого равен заданному
+ `history` : вывести последние 9 команд (без их аргументов)
+ `remove_greater {element}` : удалить из коллекции все элементы, превышающие заданный (удаляются те элементы, id которых больше, чем заданный)
+ `remove_lower {element}` : удалить из коллекции все элементы, меньшие, чем заданный (удаляются те элементы, id которых меньше, чем заданный)
+ `login` : войти в систему
+ `print_ascending` : вывести элементы коллекции в порядке возрастания
+ `help` : вывести справку по доступным командам
+ `remove_key null` : удалить элемент из коллекции по его ключу
+ `max_by_golden_palm_count` : вывести любой объект из коллекции, значение поля goldenPalmCount которого является максимальным
+ `info` : вывести в стандартный поток вывода информацию о коллекции (тип, дата инициализации, количество элементов и т.д.)
+ `register` : зарегистрировать нового пользователя
### Порядок выполнения ключевых бизнес-процессов
В основе приложения лежит **многопоточный** сервер.

![](pictures/buisness-process.png)
## Структура проекта
### Какие модули будут в системе, и зачем - диаграмма классов
Каждый из трёх модулей `Java_Project_Client` и `Java_Project_Server` разбит на несколько `package`,
основными из них являются: 
- `application` - содержит класс, с которого, по факту, начинается работа
- `commands` - содержит классы клиентских/серверных команд
- `request`, `response`, `connect` - отвечают соответсвенно за отправку запросов, приём ответов и установку соединений между клиентом и сервером
- и другие.
___
Диаграмма классов `Java_Project_Client`:

![](pictures/client.png)
___
Диаграмма классов `Java_Project_General`:

![](pictures/general.png)
___
Диаграмма классов `Java_Project_Server`:

![](pictures/server.png)

### Каким будет интерфейс взаимодействия
Интерфейс взаимодействия - обычная консоль.
![](pictures/console.png)

## План выполнения. Какие задачи и в каком порядке вы будуте выполнять
### Этапы разработки (milestones)
- Разработать приложение, которое считывает и исполняет команды в интерактивном режиме. Данные сохраняются в коллекцию
- Разделить приложение на клиентскую и серверную части
- Добавить работу с базой данных
### Что именно будет являться результатом разработки
Исполняемый `.jar` архив. Клиент будет запускать клиентский `.jar`, сервер - серверный `.jar`.